［鬥慘系列］大家分手係點慘法？

想聽大家既故仔

岀街迎面撞到自己條女
同第二條仔一齊行街
手上拎住一杯野飲
好撚開心咁樣有傾有笑

咁之後點？

對望佢o咗 個男人唔知咩事
我望一望佢 微笑點頭就走
就咁分咗手 無再聯絡無再見

巴打咁好脾氣

想分都冇得分係唔係最慘?

我覺得動怒係傷害自己嘅身體
相處時我嘅發脾氣就係冷淡
好少真係會鬥屌你一句我一句

自己講分手然後自己後悔
之後做左好多野去彌鬧都冇用

我係抵死多過慘嘅

咁點解唔分？

但咩都唔講清楚就分 好似好唏噓 畢竟曾經係最親密既人

咁當初做咩講分手

👒